邊個提議噴黑九巴倒後鏡，我一定當佢係鬼

九巴係今年內已經做到完全中立，依家時刻大家香港人齊心集氣，仲要破壞巴士?

提議個個一定係鬼

拉

冇巴士搭大家玩撚完

鬼？

大家起OP底睇下先

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&因popo 分化post, 不幫你推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

認同九巴算係咁，沒巴士直頭出唔到來發夢

唔好話鬼唔鬼 但理性睇 咁樣係害多過利...

鬼都不割 你割你事 拉

不用舉佢個個都割 話明核彈都唔割

死撚開

我屌你老母阿 噴黑咪唔洗博命去set rb囉

afternoon sir

九巴2030起陸續停駛